女人呢，就係口是心非。

又話唔中２我，又要ｂｌｏｃｋ咗我從而吸引我注意。我真係笑咗。

真 我上都都係同樣情況 佢block完我之後 面對面見到我仲要眼神閃縮怕怕醜醜咁 擺明中2我但又唔認

清人哋做生意就咪騷擾人啦..

我都試過block條煩鳩毒撚 人又醜格又衰 唔覆佢又嘈住哂 block完之後係我屋企樓下捕住我 我嬲到淋佢漒水